我法角埋工大學既學生好鍾意著系t出街

鍾意著d印有校名系名既t出街，
甚至去旅行都要著住件野影相

大大隻字印住「理大XX」
讀雞校咁都可以自high

不嬲都唔太鐘意 慌死人地唔知你係大學生

FG 30K 係咁囂架啦

真心柒
仲要廢系個d都夠膽死著。
唔怕人笑

有一個鍾意著系tee既理大仔負評左

著衫都要管 on99

岩呀上次同班frd出去食完sem飯
見到隔離枱有幾個死毒撚著住件埋大土本T
即刻當場忍唔住埋去當佢地撚狗咁撚
佢地原本仲好串柒柒咁話咩grad左有兩萬起薪點點點
點知一聽到我同班frd係hku n展即刻收哂皮冇聲出塊面黑過天真嬌
睇住佢地野都未食哂就谷住兩泡眼淚急急腳埋單果下真係笑到我harm jor😂

原來係你地
我果次同班fd係隔離枱見到你地成班傻仔
柒下柒下咁講戇鳩野
仲以為你地係庇護工場收工去食飯

今日係台灣見到個著住理大xx

笑撚左